親友聚餐 大家分享活動時間表 之後都係屌阻住曬

上月大部分仲支持，唉，我知大家好火，但真係冷靜，我Ｄ朋友，好多已經將示威同放火掛勾，阻住佢返屋企同危險！

我知大家付出好多，點做我都支持大家，但如果我們不爭取中間人士支持，運動完了，大家，不要再阻塞交通，沒有用，現在政府鼓勵，要返果Ｄ一定同你打，依Ｄ畫面一定入曬大家數！ 機場，有人吹要阻運作，揾人拍片因為你們見不了親人最後一面，半天已經大失血

走啦 咁講乜支持 一開始就反對

樓主五毛